\beginsong{Nahá}[by={Wanastovi Vjecy}]

\beginverse
\[D]Najednou lítáš \[G]nad vodou, \[C]ne náho\[G]dou - \MultiwordChords\[D]a včera jsi se chvěla
S náladou mizíš \[G]oblohou, všude \[C]barvy \[G]jsou - \[D]splývaj naše těla
\endverse

\beginverse
^Přilítnou broučci \MultiwordChords^s podkovou, ^svítí lucer^nou - ^moucha pracky zvedá
P.B.CH. s rybou ^kouzelnou ^hlídá pod ^tebou - ^vědí co je třeba
\endverse

\beginchorus
\[A]Jseš motýl, \[D]zkoušíš \[C]projít \[G]tmou - budeš \[C]nahá
\[A]S tou rybou \[D]kouzel \[C]plout ve \[G]dvou - budeš \[C]nahá
\endchorus

\beginverse
^Andělé svícny ^pozvednou, ^světlo proudí ^tmou - ^dní je třistatřiatřicet
Cesty jdou, ^ústí v jedinou, končí nirvá^nou - ^láska břehy zvedá
\endverse

\beginverse
^Znamení dogy \MultiwordChords^s kočičkou \MultiwordChords^v kýbli s bubli^nou - ^díra v sýru touží
Do peří ^bílou ponor^kou letíš spirá^lou - ^prstem v louži kroužíš
\endverse

\beginchorus
\[A]Bublinu \MultiwordChords\[D]v kýbli \[C]nech si \[G]zdát - a buď \[C]nahá
\MultiwordChords\[A]S kobylkou \MultiwordChords\[D]v trávě \[C]budeš \[G]spát - taky \[C]nahá
\MultiwordChords\[A]S hlemýžděm \[D]založ \[C]novej \[G]stát - a buď \[C]nahá
\[A]Tvůj had \MultiwordChords\[D]a skřítek \[C]tě má \[G]rád - když jsi \[C]nahá
\[A]Bublinu \MultiwordChords\[D]v kýbli \[C]nech si \[G]zdát - a buď \[C]nahá
\MultiwordChords\[A]S kobylkou \MultiwordChords\[D]v trávě \[C]budeš \[G]spát - taky \[C]nahá
\MultiwordChords\[A]Už víš, \[D]že sex a \[C]prachy \[G]lžou - když jsi \[C]nahá
\[A]Kytky ti \[D]vlasy \[C]provlík\[G]nou - když jsi \[C]nahá
\endchorus

\beginverse
^Přilítnou broučci \MultiwordChords^s podkovou, svítí lucer^nou - ^moucha pracky zvedá
P.B.CH. \MultiwordChords^s rybou kouzelnou ^hlídá pod ^tebou - ^vědí co je třeba
\endverse

\beginverse
^Andělé svícny ^pozvednou, světlo proudí ^tmou - ^dní je třistatřiatřicet
Cesty jdou, ^ústí v jedinou, ^končí nirvá^nou - ^láska břehy zvedá
\endverse

\endsong
